【深度澄清】去TVB廣告商FB派嬲洗版，唔會益咗廣告商

之前網絡瘋傳文章：
喺Facebook 派嬲留言畀林鄭，會增加互動，互動多咗曝光度多咗，變相益咗林鄭
呢篇文出咗之後，明顯見到去TVB廣告商Facebook 派嬲洗版嘅人數大幅下降

【抵制TVB戰士澄清】
我哋睇實際效果，派嬲洗版已經令多個品牌同TVB割蓆：

1.《愛 • 回家》片尾得返兩個贊助
2. 依家得返藍絲中資贊助節目
3. 道地唔再贊助星期日影院、太子珠寶鐘錶就快停埋明珠台贊助看地球
4. 皇冠, Mabelle 要澄清同曹永廉無關係
5. 大快活、楓之寶、彩豐行、先施發、匯駿財務、Choya、Foodpanda、雅芳婷、刀嘜割蓆
6. 新年檔期好少廣告
7. 廣告時段播勁多節目宣傳片

仲有好多品牌已經唔見TVB廣告，真係數都數唔晒：
Sagami, 樂家杏仁糖, money monkey, 鐵達時, 星之谷按揭轉介, 和生(家居設計), 寶礦力,
活色生香安全套, CL Mall, 鈣思健, ecosa, 絲悅 (CIELO), 綽能光伏

未計好多靜靜雞割嘅品牌

請唔好再顧慮，繼續努力洗版

又係你

推

張建宗：不要糾纏721應「向前看」

push

咩呀

推

Push

用咗今日quota

幫推

I am not sure if you are aware of this but I am interested in the job you have posted on Craigslist and would like to know more about the position you have available for me to take a look at your resume and I look forward to hearing from you soon about the position and I look forward to hearing from you soon about the position I

你可以去到的話就要去的地方是否有的人的錯誤地方政府部門有關部門主管是不是真的要

push
我都覺得明明係比緊負面評價點會益左佢哋

PUSH

利申有做任務

push#drum#pi

pish

支持你呀 幫你推囉 點呀

推 我覺得其他Case會
但清晰的TVB行動可以繼續

辛苦了

辛苦哂

冇問題

岩喇 叭牌正露丸15s的話就要去的地方是否有的人的公開信俾佢d

揾啲鍵戰嘅樽鹽出嚟

大家一齊繼續打爆TVB!

好感動，好多人推post

今日心穎巴開post

老豆講，本來唔多覺，有次忍住怒氣睇cctvb，真係無晒啲廣告，VIU同開電視仲多廣告

鍵戰出動

今日感覺良好

Cctvb戰線真係好成功
啲圖又有講政見之外嘅醜聞
真係有幫襯開睇完應該都唔會再幫襯
好鬼勁

最中意狙擊tvb

借推po
聽日係721 7個月 不能忘記！
警狗中肺炎係值得慶祝 但推行動po啊

張建宗：不要糾纏721應「向前看」

721 超大量整合上線啦！ 矛頭: 元朗鄉黑 葉虎 何君堯 游乃強 李家超 梁振英 中聯辦！

ig完女未？討論完尻嘢未？ 聽日咩日子啊？

[毋忘721]聽日元朗有活動你知唔知？

聽日721 就過7個月 有七區和你lunch同靜坐集會

721 唔見人 (文宣)

其實係間間鋪頭都冇錢 用嚟做借口啫:(

訓左幾耐

熱門咗喇 但第三四版左右 各位推手繼續努力

每日任務要KEEP住做

尋日嗰個 最後係咪都冇上

原來第六版添眼花睇錯 繼續努力

係因爲冇新人推

對

多謝

垃圾台早就應該割啦

多謝你

認真睇咗成段

你係推高咗個reaction
但係你啲frd都會見到negative comment
所以唔會有益咗佢地既說法

無錯，廣告商唔落廣告係最終目的
洗佢老母

熱門第四版最尾

收到

推撚死TVB

點解岩岩套法證先鋒全部都係豐田車。係咪有贊助

大家努力做任務

整圖嘅teammate好用心發掘醜聞

新人推即係點？

今日leg day 好痛

有無人知點解\內幕。

推唔郁求幫推

做leg可激發男性荷爾蒙

推！

加油 say bye to cctvb

法證唔係黃心穎一早出咗街，拍嗰陣仲未有抵制行動

嘩，好癲，42分鐘就19頁

16

繼續玩死cctvb

唔知回覆嘅長度有冇關

我諗住一大段咁推會熱得勁啲

又係你條五毛

起底唔似喎

真係多謝你地

追擊到佢執粒

熱門第三版中間位 各位繼續努力

尋日推到450都上唔到熱門

開心還開心 有正經野要做

堅持💪🏻

推 繼續追擊

日日派

我追蹤左你先覆得咁快姐
你真心好有心成日見到你出post
多謝你

轉？

YouTube戰線？

我轉 邊面唔夠就打邊面啦

正呀
每一日任務
日日都期待你既post

多謝狙擊tvb 小組
Salute.

tvb 放fake news 想分化手足

和生家居設計 係本身都有喺Viu落廣告 定係割無綫轉Viu?

S

感謝 會比嬲

Pish 呀

支持 手足好勁 keep住團火，每次都係你提醒我。

繼續洗版

推每日都做

根本好有成效tvb得番零星cheap雞廣告

辛苦晒

支持

繼續派嬲
繼續洗版

721

推推推

彩豐行仲有廣告？之前又話唔落

護膚品公司咁多負皮

推到CCTVB執笠為止

推 打倒CCTVB

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

Posh

多謝 Ching

上年有廣告，今年就贊助好多ViuTV廣告，冇TVB廣告

大家要堅持行落去，直到光復成個香港

冇晒廣告喇
上年出晒聲明唔同TVB續約

加油 推到執柒

唔該巴打 真係好有心

ppp

pp

呢條友入埋藍絲group

依稀記得以前睇過佢有咩catalog 藥同染髮劑廣告
唔知呢兩個廣告收皮未

P

各盡本份，每次諗起死咗嘅手足我都
只係做到能力範圍做到嘅嘢

我哋留意下

咁弱智都信

P推！

推
巴打辛苦了

up

繼續派

唔好停

推呀！

Catalo仲係，官網有佢相片。
兩公婆代言產品

攞

佢哋唔係TVB偽員，其實有連登仔前幾日主動開post應該一呼百應

推!

PUSH2

PUSH3

PUSH4

PUSH5